個個淨係講未fc既831，冇人記得721啦？

唔係話唔好提831
但721警黑合作
全港700萬人都親眼睇電視望撚住
文宣去外國都叫有圖有文丫？

大家一路叫黨鐵交cctv
唔交又點？
依家全部都係「人地話」就當fc
之後就發大呢件事黎嘈
人地咪輕鬆入你罪囉？
至重要係咩呀？
外國記者都保你地唔到呀！
因為真係證明唔到831太子有死過人呀

721唔同呀
啲黑警公關自己提都唔敢再提
點解我地好似唔記得晒721咁
黑社會究竟拉左幾多件？
大勢力既有幾多個已經走佬去泰國？
冇人再提過

大家記住
721、831
兩邊都要政府交代！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

721、831

推

冇人唔記得 但可以做咩？
依加要先查831